[網購集運勿入]口罩用後感及交換專區2

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

想問有冇之前教分口罩前後既圖？
1605 & 1539 & 1313 分別點分

1.

14.5 x 9cm
BFE PFE 99%
日本昭和女款 30個裝

2.

15 x 9cm
BFE VFE 99%
日本製 女款 50個裝

1. 換日本男Size (有5盒)
2. 換超快適男款 (有3盒)
全購自日本，淨換日版，
印尼印度尼泊爾等等既免問 信唔過

可賣可換 有意tg再傾

14.5x9
BFE，PFE，VFE 99%
1盒60個

14.5x9.5
BFE，PFE，VFE 99%
1盒40個獨立包裝

14.6x9.5
BFE，PFE，VFE 99%
1盒60個

想換16.0/16.5/17.0口罩
有意tg

BMC想換其他
用到個鼻好痕

終於收到口罩可以翻離寫用後感
試用人員：臉闊約14cm 長15-18cm

超立體
細碼： 戴左耳仔真係唔會痛、唔會掂到口
但一講野就會移位
平時要戴好高先唔會漏氣
戴眼鏡要注意 有霧

大碼：真係好大 好大 同好大

BMC細碼：媽媽話好貼面 佢好鐘意平靚正

女仔戴細碼絕對夠 我地全家都遮到成塊面 先發現原來普通外科咁大

仲有其他口罩係大海飄浮

買左3箱 presto 200藍
想放返一箱出去試下其他款
要成人口罩

有3盒，想換白元

白元1313再補差價得唔得？

係咪藍色成人size?
Presto 其實唔係貴野
都只係 1539

幾錢放

唔係賣啦
想換其實款

盒裝個兩盒有齊三寶
另有三次元金裝 超快適包裝 全部145mm
全部想換其他男裝口罩🙏
有意tg

係啊藍色
你有冇興趣
有既介個tg傾？

mij女超快50個換大罩

盒presto 200藍 開左一隻試 換1313得唔得

Medicom 大人 2盒50 換 臭閪男 100

3M 8210V 一盒十個

想換日本或外科口罩Level2 一盒

有：白元女30，白元男60，白元男120(1313), 臭西男，PRESTO女200,
超快適(女），肌ざわりさらさら内側コットンマスク （男女都有）

想換：三次元M/S～M，超立體中 （813/藍盒）

日元差額港元互補

兩盒獨立包裝n95 共40個 想換普通罩 可一換一

理的 中童 14.5 x 9 BFE+PFE+ASTM level 3
想換同等level 任何牌子既成人size
有意留tg

PIP求換其他

有冇爸打或者唔係細面嘅絲用過白元女？
得145我諗緊換唔換

臭閪女換男 換唔換？

下面隻medicom 係咪粉紅色?

N95 岩唔岩？

係

超立體50 想換 超快男50

超立體50個裝
想換 超快適男50 或 三次元成人50

有興趣

想換其他男裝 tg:

超快適女想換大人size
晏啲可係旺角交收

歡迎加入品罩師

你叫bns同buyup快d我就可以品罩我d bmc超立體係最新買，二月頭個d仲係海仲係飛機仲係地

淨係想要粉紅色
除左fitty仲有冇其他野想要

有呢盒BMC COMDIA 150 14.5cm 想換其他16.5/17.5

另外有presto 120獨立包裝16.5 同presto 200 16.5
想換其他日本罩16.5/17.5都得
換貨想盡量數量相約 可以補日元差價
tg：
thanks

我冇再用佢地喇

有無超立體 813 /綠色 30 ？

白元30女 x3換男

多到

presto 120獨立包裝換啱唔啱？有意tg：

快適60片獨立包裝14.5想換男罩

想要兩盒PIP

有超立綠但開過用左4隻...
新訂既仲未到

有冇人試過晒白元快適, 超快適, Fitty Silky Touchmore?
邊隻舒服?

已到香港，想換男裝成人

有冇興趣一盒Medicom Premier 加錢換兩包Fitty 紫色？

有齊PFE BFE VFE
獨立包裝
換大人SIZE

另外有一盒白元（粉紅色）想換成人size

其他牌子都可以傾,可以補差價

隨便搵我

有無人用過極上空間感覺係點？

一盒超立體(粉紅色）想換成人size

其他牌子都可以傾

隨便搵我

我用過白元女
但同大細嚟講我鐘意fitty多啲

自己有d Medicom Premier
無獨立包裝，50隻一盒
Medicom算戴得好舒服，質量好好既罩
但我因為無獨立包裝既罩
想用一or兩盒換有獨立包裝既男罩

Target係
一盒Medicom 加錢換兩包30隻既Fitty EX大罩
或兩盒Medicom 加錢換三包30隻既Fitty EX大罩
又或者一盒Medicom換一盒60隻既Fitty EX大罩 (純交換試下)

或者其他

fitty > 超快 > 白元

我都覺得medicom好正
無獨立帶出街真係好唔方便
你會唔會買mask case

想問白元定bmc好帶d?

有冇人有粉紅色口罩可以交換？買都可以啊

有粉紅色超立體

痴撚線po

14.5臭西30個獨立包裝

Comdia 14.5 50個一包

白元 14.5 60個盒裝

想睇下換唔換到16cm以上日本牌子罩
唔小心買多咗女罩原來好多人都唔啱用

你想換乜嘢啊？或者可以tg傾

賣兩盒掂唔掂

白元大人 size 60個換14.5 60 ok?

@PIP之鬼

Pip男罩 30個 有3盒 換其他男裝罩 有3盒

有冇人覺得日本口罩做得fit 面啲
今日開美國medicom 出黎用兩邊有少少飛邊
之前用fitty 日本medicom 都冇事

有用過個人用得好舒服
眼鏡冇霧 唔焗 條繩都唔痛

Fitty 正常 獨立包裝 100個
白元 正常60個
原價加運費讓
希望大家屋企夠就唔好買，留返比真係唔夠嘅人

想換16.5/17.5
全屋得返女裝，老豆唔啱戴

第三張圖上面嗰隻 係prolane 定prolane relax

Prolane relax 好舒服

超快適 女size 50個
有冇人換男版 tg @momocoo

粉紅竹虎

好彩入到三盒

可摸耳影埋第一張藍色個盒黎睇下

17.5

謝detailed 分析
原來之前用開隻relax 係正嘢

想要pesto灰
換唔換

日本川西工業女士想交換成人口罩

有白元60枚女裝 想換男裝口罩

日本牌子想換粉紅色口罩
請tg

超立體50個裝 （3）/ 白元男120（3） / 白元男60（3)

想換 fitty男100/ 超快適男50 /三次元成人50 /BMC80獨立 或其他口罩 互補

有興趣

仲有無

女size:
fitty 100 1609 獨立包裝
presto 200 1539
白元 30 60
bmc 獨立 (一盒30 但已用幾個 可一換一散裝)

想換男size
thanks

想要fitty

想問吓有買過唔同款女罩嘅大家：邊款女罩size會大少少？有無咩分別？

超立體 / 白元快適 / 超快適 / BMC / Fitti / Daiso / Presto 呢幾款女罩大細點排？

希望轉讓或交換時有個參考

你tg 話no user found

有冇啱？ 想要男裝口罩

白元女 30 X3
換男罩

[/img]
想換其他男裝 tg:

女白元60隻 女白元獨立60隻 換嗎？

fitty ex 18cm得唔得

西女換西男？

白元繩鬆啲

YES

Not found
There is no Telegram account with the username you provided.
Click for technical details

sorry, 因為西女有好多silky touch more了, 所以想換其他牌子先

女快適60隻
女超快適60隻
女快適獨立60隻

換男罩

請問換左未？

有現貨可換

得啊！

comdia ribu 白元 有無嘢啱？

有女裝換 唔係西女

fitty touch mask(14.5) 換男size

COMDIA 150 145mm 想換男size

有兩包 每包7個

日本藥妝買 有防菌三寶 想換男裝口罩
有意tg:

bmc 男換bmc 女好嗎？

Bmc 平價口罩 應該點戴
我爸話呢款有繩係前面 但我睇盒張圖又唔係咁

BMC女換男罩

presto 165 一盒50個岩唔岩?

換屋換bmc女？

可以

Medicom Comfort+ 日本製橙色口罩50個
只換超快適女50
有興趣請留tg

你會交換咩口罩？

等等，男size係咪應該係175？無野啦我驚細

女快適換 換嗎？

女bmc 50個一盒想換男罩

主力想換普通男罩

法國製 一盒20個裝獨立包裝n95
求換普通齊3寶成人罩

請問換左未？有一盒bmc comdia 150
tg：
thanks!!!

我得60個裝 你會唔會有多包?

快適包裝岩唔岩？

我有同款粉紅色

請問換唔換 女罩換

我買美版 粉紅色已經係165mm

換左未？我有白元女1313

白元1313兩包散裝 total 60個換一盒ok?
有意留tg

Prolane relax 差唔多180mm
Prolane 短小小175mm

女快適岩唔岩

想換其他罩 有意tg

好呀

搵唔到你tg

淨係用過超立體（粉紅袋裝5個）、白元快適同超快適女裝（14.5cm），自己感覺超立體最細（真係啱啱好，一講野就移位），之後係白元快適（白元條繩有少鬆，打個結喺耳後會貼面好多），超快適係最大（耳繩同質地明顯較舒服，又貼面，大到可以拉落頸），不過本身塊面都幾細，用開童裝

180會唔會太鬆?

我覺得分別唔大

收到amazon email臭西男60貨期早左
係咪有機會開賣

白元60 兩盒

Fitty 60 兩盒

想換女size 罩 有意 ：

呢個7塊 4包換唔換

tg-ed

戴開16.5cm
但prolane同relax都超貼面 戴得好舒服

依加最受歡迎嘅粉紅罩係邊款
想問有邊款粉紅罩唔係細罩 >16cm

Presto vs Fitty 7 days, 其實邊隻爽d

Pish

有冇人可以放1-2盒成人size

Presto粉 想換男罩

Relax好似好正咁

你要咩size?

fitty 100 仲有無？

留tg？

搵唔到

iris獨立女罩 14.5 100個
想換男罩

有冇幼稚園口罩放？

想收presto 藍or綠 或者 fitty 7days 100個
有意留tg

有3盒白元女60，想換男罩
可tg me!

川西工業 175X95 藍色
換15.0-16.5口罩 可以補錢

mij 超立體 30個/盒 換其他男罩

想問 西男 定係 997 好戴啲？

仲有一盒 想換其他男裝
有意tg:

presto？竹虎？

hi 超快適收貨未巴

Fitty 2500 轉地址 名額x2

hi

Tg: hellohkers
Thanks

有一盒超快適175mm 30片
想換中童口罩（大約135mm-145mm）
但係個盒爛晒
順豐運過黎嗰陣壓扁晒
裏面係完好無缺嘅
唔介意嘅可換

係咪呢隻？
真係唔介意？

無所謂
同級防到嘅就得
泰國印尼越南除外

可以TG我

巴打搵你唔到

咁多人想換我呢隻
各位介唔介意po一po你地盒口罩
我都想揀一揀

仲有冇？🥺

咁搵我啦巴

或者邊位急用啲先？
可唔可以大概分享下你地存貨量（大碼）？
見大家應該都有我要嘅size
咁不如同急用嘅人換咗先

嚇死我
無諗過爛盒都爭住要

下次

一問有無人急用就無人覆我

我唔急 但想換 有再搵我

緊係啦
你果盒係日製
係mic既兩三倍價錢

多謝你體諒
因為我自己都唔急
如果可以想幫咗急需嘅人先

唔清楚
係早兩日上fb見有人賣120蚊 圍起4蚊個咁平
就搶咗返黎先算

提提大家
差唔多係時候取消 amazon prime

酒肉朱門臭, 路有凍死骨

忍唔住想屌你老母
囤咁撚多

好古惑
剛剛想取消
佢又再送多 30 days free trial
咁照extend先

3月頭有貨 1539presto女罩一盒
想換男罩

求fitty silky 男

女罩仲要期貨

睇黎無人急用？

急唔急用？
想讓比急用嘅人先

想問有無人賣3次元搶唔到好想試下

一盒超快適50 換女罩

男超快換女超快？

去健康台實好多人狗衝

我諗因為呢度係交換
所以其實大家都有d貨先有得交換

我都唔急用
如果最後想換女超快適或pink可揾我

屌以為呢度成人台
柒咗

你又啱

想換

白元女 60個 得唔得？

老母用 想換多d 其他牌子都得

fitty 女 100 要唔要

我有幾盒女罩 換嗎？

Ok 你留tg?

有超快女可換

tg ed

囧我約緊其他巴打你先講

BMC一盒 50個 想換 FITTY MASK 或者其他日本牌子既MASK

仲有十幾包三次元/超快適
想換其他日本男裝罩/kf94
Tg

1953 快適pro 灰 想換日牌女罩
Cute girl 優先

女快適換？

你想用咩換呀？

巴打我有盒超快適男，三次元都係男？

`

tg 傾:

TG: @LTE331

男超快/超立體/三次元

fitty 獨立包裝？50個散

點解先？

如果你換 我白元快適女換

快適女換

咁呢個真

Comdia 150細罩 / BMC50細罩 想換男罩，有意留TG

快適pro灰男30個裝 想換 超快適男 or bmc男
有意請tg

其實係鐵線問題者

有冇人有cute girl
拎盒男罩同你換

2盒快適女60隻換男罩

邊隻cute girl?

可以換？

pip想換白元

我有女罩，你啱唔啱？

我有喎 留tg 傾

ching仲換唔換

有無多？

超快適男罩想換三次元或其他mij罩

presto 120 仲有無？

超立體50 ？

我有
tg： tiktik012

User doesn’t exist 喎

賣？ 想要

sorry 想要男

你想換男定女罩？

散裝買唔買 因為我開左一盒試帶無得成盒出

男罩

女超快50 ok?

想要返男罩

How much

你add me . tg: wuhanviruscn

relax個條

有Fitty 細(100) *2 ，想換成人/女人口罩
TG:

點吹捧都冇用
身體最誠實
我有盒medicom mij 想同人換都冇人吼

Medicom 有冇興趣？

無吹捧
我係覺得好用

MIJ 超立體 換其他男罩

有Presto 藍120枚（獨立包裝）
想換Presto 藍/綠 200枚散裝

想換咩男罩?

mij女超快適50個換男罩

想要白元男60 搶唔到
有冇得賣/換
我得7days 30隻 加錢換

點解唔自用？
medicom堅係醫院用
真係信心保證

利申:用緊premier獨立

邊隻包裝既7days？

Comdia 14.5 50個一包
想換大人口罩 16.5/17.5都duck
有意tg

*60個一包先岩😣😣

有無PIP or 其他BMC罩？

有現貨藍presto（獨立包裝80個左右） 同埋就快到既200個藍presto
想換presto綠/comdia 17.5
有意留tg

白元60 ok？ 留tg

有 fitty100 regular; 超快適女；其他日本牌子50個裝
想換 日本粉紅色罩
有意：

comdia 50個一包
有意tg

Presto粉有冇人想要？ 想換盒男罩

白元 快適 女裝60枚
想換男裝

超立體50個裝 有3 盒 （未到問定先）
換其他男罩

tg咗你

女超快適50想換成人罩

Presto 1588 粉 200隻現貨
想換男罩
可換更低價錢

50女超快適換120男presto/100男fitti/50男2盒

medicom真心舒服

bmc comdia 150 全盒有無興趣

你呢隻唔係男罩黎架咩？唔好用？

用同款家樂氏16. 5cm同你換ok嗎？

PIP 想換白元/fifty 或者其他16.5

好呀 留tg

想試下其他，差PIP同BMC

如果唔岩 2盒女快適50換16.5得唔得

個人試過晒, 如果你超立體啱尺寸, 另外果兩個唔會舒服左

想問下大家
如果我有女超快50 想換 fitty男100個包
睇價錢就 2109羊 vs 1605羊
睇隻數就 50 vs 100
咁你地會點處理?
因為小弟屋企多人 想盡量換多d隻數

超立體係fit既，戴得都舒服，不過人就係貪新鮮

Presto女 (一盒50個) 換 男 (50個)

點解連登仔會話 fitty 口罩好用

利申: 用開三次元, 超快適

臭罩係咪刺激臭

有冇巴絲想要nask

fitty 唔好戴？有貨運緊黎

超快適女岩唔岩?

整體質素普通, 連登過份吹捧

開左用左2個, 淨返28個賣左比 frd

用返三次元好過

我有兩盒1313 白元女120個
想換2盒 1313男120個

maskforsex

巴打你認真？
我有多盒16. 5可以換14.5 size罩既
但你諗清楚先好喎你盒野mij我只係mic

弱弱一問 請問fitty底面點分 係咪耳繩痴住果邊係入面? 唔該

留tg 傾

弱你老母

唔駛咁串既 你唔答咪算 揾我老母做乜

50個一盒 換 FITTY或其他日本牌子口罩
留TG

我有男白元/bmc

一盒粉虎cp 17.5
一盒12.5 小童罩
換正常size 罩

Fitty 兩盒男 想換超快適男/女 （我可以加錢）謝謝

番TG傾

如果收音機巴唔同你換 我同你換男白元 ok?

咩叫Mij mic?

Mij 係made in japan
Mic 係made in China

Fitty定presto好用d

可以呀
tg傾？

咁我左面30隻+右邊59隻（開左試用一隻發覺唔岩size)換16.5得唔得

唔理啦，照po，有就有冇就慳d使算

女超快50 換 fitty男100個包/presto藍120個包

3m n95 8210 想換日本口罩 50個 女裝都得

145mm 女裝口罩 30個一盒
想換男裝/童裝口罩

有藍presto 想換綠presto

小童口罩想換成人口罩

8210你帶埋我個份

我有女1609 fitty 100 個 想換男臭西，

BMC 60/65pcs 14.5cm
想換番 BMC 大人 (16.5cm)

加錢換都得

我寧願要塊數多

而且女換男 難咗啲

絲打係咪有16.5多屋企人面大戴唔到14.5
可唔可以同我換

我有西女100個，換嗎

有16.5 你換唔換？ tg: wuhanviruscn

好難用底價換，大家入手price未必一樣。 啱就換 or 加錢。你多左罩，家人用到，winwin

我都入錯左盒小童

有興趣？

上網睇人review 話唔舒服會仔痛

想要medicom 但得超快適男盒30枚 可以點換法

閪童換閪男 有冇人想換

@onessssss

超快女換男罩
等價or補差價
Tg c0n99

尋找吳青峰條女

@dontlunseisiutim

BB比人呃

匠心 台灣康匠 醫療口罩 綠色 成人
有無人換

屌

台灣康匠 醫療口罩 兒童
換唔換

比人呃果個原來係您

屋企無小朋友 唔換呀

有果時再搵我

ok 留比我

笑咗

matt哥

識貨

bmc厚唔厚

三次元女罩30 想換fitty/medicom

真？我有fitty 100女可換

掂單 女超快50想換fitty100男

如果要評分，S級有邊幾款？
我見大家fitty, presto, 白元，超立體評語都唔錯
佢地有無S級？

一盒換一盒
我OK

男超快適50 想換男fitty100

女快適50換16.5cm以上口罩
可補錢
tg:

mij女超快50換男罩
tg: lambofdog

有冇人試過依隻好唔好?

快適60女 換男口罩

Bmc 女50 想換 cute girl 我可加錢

cute girl 想試換一盒fitti silky touch 男罩50個個隻 但我個盒外盒唔係貓係妹妹黎

presto大碼會唔會真係好大? 睇youtube好似好大隻咁

係咪17.5? 女超快50同你換如何

BMC 女士 (14.5cm) 大容量 65隻想換番 日本大人罩 (e.g. 白元/BMC) 60隻

Thanks

有超立體，medicom
想要超快男

可加錢

我TG

巴打換咗未？
我有

話說有無人覺得白元快適戴上面好硬

你有咩罩？

$400收 200個口罩
理想：Presto藍
其他日本/台灣牌子可議
tg: safeusplz

有無人有小童罩賣

換其他男罩

有意tg

少少，不過幾乾爽

鐵線硬到唔貼鼻

有fitty100女。 換超快男. tg:wuhanviruscn

有medicom/fitty . tg: wuhanvirus

有無大人罩換?

三盒白元快適女 想換 男罩

fitty女100想換男罩 可加錢

三盒白元快適女 想換 男 超快適 / 超立體

三次元女
超立體綠

得presto

巴打TG傾？

你想1換2？

係 pm?

有冇巴絲知西男同silky touch既分別, 除左價錢之外

想換男裝俾屋企人有冇人換

超快女現貨 想換超快男 有意留tg

Welcia 男罩盒60 想換呢隻medicom

白元快適女 60 / fitty 女 100 想換 男 超快適 / 超立體

男仔用大碼應該好過藍
用緊藍色比人問係咪用緊中童

三次元賣比普通同事幾錢左右比較合理

太平又唔想, 太貴又傷和氣

我叫佢出去買, 佢話出邊貴, 比街外人賺不如比熟人賺

賣平過出面公價

白元男30個 想換理的(大碼) / 其他有顏色齊bfe+pfe口罩
老人家唔肯戴白色口罩

唔賣
免傷和氣

仲諗住大碼畀人 自己用藍色

唔賣算啦
一係你畀佢睇invoice

唔賣算啦，講真買口罩真係好攰

頭先lunch同喱到某位user換左盒白元
條帶長左反而用落重舒服

17.5cm PIP 想換 任何一款 ASTM LV3嘅罩

川西工業7030藍色 50個
換 15.0-16.5口罩

有14.5 fitty 100
tg: tiktik012

Presto 200粉14.5罩
Comdia 240粉14.5罩
想換16.5/17.5罩

Thanks

有意 同自用 可飛盒 tg傾？

快適女60/ 超快女 50 換 超快男 . Tg: wuhanviruscn

唔知期貨997可以換到d咩呢

咩罩黎

一盒Comdia 150個女裝 想換男裝口罩

白元快適60男 有幾盒
想換FITTY 男或超快男

白元快適60男
日版MEDICOM 男50
日版MEDICOM男40獨立包裝
想換FITTY 男或超快男或其他日本罩

邊隻medicom

presto藍換綠 120 200都有

Relax?

超快男50換fitty100男

Fitty 男60 啱唔啱

如果佢唔換我換

放定換？

題外話
想問大家宜家有幾多盒口罩喺手？
見日韓開始爆心思思想再買

日本藥妝買 medicom 大人size 仲有盒
想換其他男裝口罩 tg:

3盒女快適60
2盒女超快適
換男罩

咁環保嘅 用我張相down聲呀嘛

未返屋企趕唔切影 哈哈 睇黎大家可能係同一間藥店買

仲有十幾廿包呢兩款超快適、三次元
想換其他男裝罩
有意tg:

想問fitty 普通同fitty silky touch有咩分別？

3個人大約250隻係呢到應該算極度缺罩

老母帶咗呢隻番嚟14.5cm 得BFE
有冇人要/交換

Tg揾左你

呢款可以換到啲咩呀想要男款

超快男50換fitty 7days/ silky more男

2盒全新1609女fitty 145mm 換 其他男罩

Presto 女200
想換其他牌子男罩
可拆開換，或大盒換細盒

2盒pip 60 想換 Presto 獨立包裝 120隻

想用7days fitty 男size換粉紅fitty

16.5cm 7days fitty 30塊獨立包裝同你交換ok?

有無人知幼童口罩無鐵線係咪正常?買左fitty bmc都無..

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有冇鐵線?

想換粉紅罩

白元女30 x3 換男

SP 男口罩，想換其他日牌男口罩

今日用左上面個款，好淺色，隻粉紅唔明顯，某d燈光下睇似白色 但d料係幾舒服既

你係邊款

求 粉 紅 罩 交 換

你Amazon買？

有
不過未到
tg c0n99

thanks,搞到我懷疑緊功效..

有一盒超立體大碼 想換 不織布款 17.5mm

3女快適60
2女超快適50
換日本男罩mic/mij

現貨fitty 7days換粉紅罩
想換粉紅超快適or粉紅fitty

有冇邊款粉紅罩>=16cm架
14.5太辛苦

超快男50/ 白元/ pip（未到）換fitty 男

( ) 咁樣？

姐係點唔係2邊都()咁？

睇掛耳條帶

原本痴住個邊係入面？

留意下右下角有logo logo正面係正面

現貨Iris Health Care 30 粉紅色 14.5 獨立包裝
想換16.5-17.5

有超快適50女罩，點換法？

白元男120 想換16.5cm獨立包裝

2樣都有
Tg c0n99

呢隻無logo

請問BMC定白元好用啲？

有
Tg c0n99

係喎我都見到啦 唔該你

想要呢隻粉紅

白元男120 想換16.5cm獨立包裝(e.g. fitty男100)

我諗3M應該點都有保障

理的中碼啱唔啱？

我爸中意bmc 我中意白元
呢啲真係試到上面先知

14.5 x 8 cm 啱唔啱

唔該巴打

唔緊要

我係呢款你啱唔啱

旺中有開鋪買20蚊3個

間

巴打點換？

韓國KF49一盒20個
買錯大size
想換20個中size口罩，唔同款都可以

咁你睇下條鐵線 有一面係凸出黎 就係正面(外面)
又或者 個口罩摺法係愈摺愈凸出黎都係正面
面愈摺愈凹入去就係入面

14.5岩唔岩？

我都想要呢盒

可以用獨立包裝cute girl 交換，補錢都ok

好多人想要粉紅罩

泰國welcare 成人口罩 有bfe+pfe
想換14.5

超立體 綠盒大碼有無趣

係呀

喺手上：超立體綠盒30 (個盒有少少凹)、PIP 紫60、白元女30
期貨：BMC男50、白元男60
想換日版medicom、iris安心清潔

比較厚同焗

五層來講 算ok. 高防係咁

有冇人有fitty 男100換

巴打係咪唔啱，見你del 對話

依盒野有價無市，緊係唔賣，傻嘅，賣左你都用唔返果個價錢買返，早排炒到2000羊一盒

有日版Medicom Pro-lane RELAX 想換超立綠
＠SkylineGt88

打少左個零

見好多fitty既罩, earloop係向內

Fitty/presto

有3盒

幫推，我有盒daily hijab 又係咩規格都冇寫，google搵咗十頁都冇

我有呀

12.5cm岩唔岩?

狗罩想換超快適粉紅罩

想要貓罩 個盒

上網終於搵到篇新聞仔話日本城係呢壇嘢其間有入過呢隻賣
我諗ok掛
不過戴咗兩個，幾細隻下，耳仔好痛帶得耐，我已經唔大面

狗罩加錢換超快適粉紅罩

BMC 粉紅罩換其他款男罩
意者 tg

bmc 炒紅罩係邊款？

14.5x9.5cm 呢款Saraya粉紅色女性/中童罩
想換成人口罩

有2盒

A 小林製藥 BFE 99% (3枚裝 x2)
B 小林製藥 BFE PFE VTE 99% (3枚裝 x2)
C 株式會社CS BFE PFE 99% (10枚裝 x4)
D 日文不知名 PFE 99% (5枚裝 x1)
E 白元快適 PFE VFE 99% (5枚裝 x3)
F 三次元 BFE PFE VTE 99% (7枚裝 x3)
G 日本不知名 BFE 99% (3枚裝 x3)
H 日文不知名 N95規格認證 (5枚裝 x5)
J 昭和紙工株式會社 BFE PFE 99% (30枚裝 x4)
K Pigeon BFE 99% (7枚裝 x1)

散裝淨賣 除J款盒裝可換男款或賣
有意

咩係狗罩？

訂多咗盒medicom N95 口罩, 20個 1盒
有冇ching啱? $200

超快適女50 想換cute girl 貓罩 要貓貓盒
是否不智

cute girl 想換男罩

兩盒HALYARD 外科 astm level1
兩盒Harmony 外科 astm level1
係美國買翻黎，連fedex買左250一盒
回翻小小本350有冇手足要

有一盒12.5x8 50個

我係美國親身帶翻黎，俾AA cancel左張機票
要用4000幾買翻張單程聽晚翻黎，蝕到入肉
絕對冇賺錢成份

超快適50女 換男罩

咁貴自用啦

如果我有我實同你換

要貓貓盒係絕版

$350叫人買lv1, 留比下一代用啦

Type ii 黎架

貓罩姐係綠色13.5果隻？

超立體50 個裝有3盒 換其他日韓男罩

得普通版

巴打咁貴就放上carousell，炒到幾貴都有😖

有冇人放女size粉色？

嘩silky心郁想換

你呢個價位放carosell我諗好快賣曬

女快適 女超快適 換男罩

狗罩加差價換超快適粉紅罩30個裝

咩係狗罩

Cute girl 獨立包裝 或 女快適 想交換 粉紅女超快適

Presto 藍想換presto綠 有獨立包裝版同非獨立包裝版 有意留tg

Made in 邊到？

西女想換西男

mexico

超快男50想換三次元男或超立體有鐵線

請問其實邊幾款係靚野
一定唔好送比人？

暫時只知fitty 1609
同日本製超快適

有冇人可以換14.5 女罩 或者同價錢男罩都可以
買咗返嚟先發覺係12.5真係太細

presto條鐵線好撚硬

可以呀

超快女50換唔換
跟原價加錢

Tg?

fitti個d系列係點排法?
silky touchmore > silky touch > EX > 7days
係咪咁 仲有冇其他

有阿。 可以換tg: wuhanviruscn

CUTE GIRL changed to cat

有幾盒60枚白元快適
想換細包裝拎黎送比人
其他日本牌子都無所謂

有意tg

1609係靚野咩

1609有獨立包裝，對部分人會比較方便

超立體 男 有鐵線 (7個/包)
試左1個用落唔慣, 想換風琴款口罩

有1包全新
另有1包開咗1個試
睇吓有冇人想換

想換男裝口罩

最後....我開左個 carosell 比佢睇而家市價

佢跟住比左 $500 買左盒 30個, 話唔想煩又唔知網上買野安唔安全

咁我都係努力禁cute girl 貓罩算

醫療現場日本制七個裝 小童size

想換

其他成人或女士size口罩一換一 （七個裝）
或一盒30個快適 （用四包小童換）

換咩？tg: wuhanviruscn

有興趣

推

超快適50 女 換 男 / fitty100男

日本Kaunet 17.5 三防男罩 換其他男罩 or kf94

想換白元男裝60 or other男罩
thx

係咪得我一個覺得Silky touch戴上去個感覺怪怪地,好毛鬙鬙

快適灰白想換大人罩(Presto藍優先）

快適灰白ok?

點換？ thanks

fitty EX 大碼 18cm 30隻獨立包裝

想睇下換唔換到普通size男罩

想用presto 200女裝（可分拆交換）換男裝罩

想換粉紅色口罩 (唔要cute girl)

你有presto藍？

有， 獨立包裝嗰種

Tg:sshhaanb

presto 粉 200想換presto 藍 200 (換一半都得)
有意留tg

你塊面細
日本口罩偏細 加上有分男女size會貼好多 冇咁多吉位

想問下大家戴得耐1609 有無起毛毛啊個罩？

兩盒女1167換男罩

你講入面? 唔會呀

換罩或出讓

唔好意思
已經有人其他換左

大黑小童/中童12.5cm換成人男size

呢款得唔得？

仲有冇得換？我有

有呀，你邊款

原來呢款
想要粉紅色嘅口罩

Skater 小童
120mm x 100mm

Skater 中小童/女性
90mm x 145mm

AEON TOPVALU
小童 90mm x 125mm

AEON TOPVALU
中小童/女性(獨立包裝) 90mm x145mm

DONKI 熱情價格
中小童/女性90mm x 145mm

以上全部想換日本女性 (90mm x 145mm)粉紅色口罩

之前搵過你冇覆我 😢

之前同巴打換咗
同屋企人一共試咗兩片 覺得戴唔慣
想換番普通男罩
tg: tiktik012

有冇巴打試過用presto女同bmc女
雖然數字上個size一樣
想問下實際係咪都一樣？會唔會邊一款偏大少少？

7個裝女性超快適 想換7個裝男裝口罩

如果要戴全日
Presto定fitty會舒服D?

快適女 超快適女 換男罩

搵唔到你既

pip 可唔可以換到白元？

白元女30 x3 換男罩

白元男120 換fitti男100獨 /presto藍120獨
有意留tg

唔係意思
已經同其他人換咗

咁都有負評

一盒PIP 一盒白元女
想換16.5 e.g. fitty/白元男

臭西女100，白元單獨60女裝
超快女50

全部換男裝罩

韓國細碼12.3cm口罩 10個
賣or交換
有意tg:

用3包超快適7枚同你換？
Tg:

粉紅竹虎CP 17.5cm 換其他男罩

我都買左
好細
唔啱男人戴
我都想換

大量超快適女30想換超快適男
可分拆一包換

收一盒cat girl( cute girl 貓版）

2盒 男 BMC 50, 有冇興趣?

有現貨

想換邊一隻

已經有人要左啦唔好意思

PIP 女想換男口罩

thx

臭西女100或者白元單獨60女裝, 好嗎?

你想要16.5定17.5

有一盒bmc小童125mm 想換男罩